巴塞兩次神奇反Cup都冇乜用

早幾年首回合輸3:0比ac米蘭 次回合神奇反cup
結果比拜兩回合大炒7:0
反cup完psg又係 比祖雲首回合完爆

輸比AC好似20

湘北又係 贏完山王都係輸

又唔可以咁比既 湘北打一場過 足球打主客兩輪

咁又係 如果巴塞打籃波一早比人foul 左

兩次we did it都無乜用

自膠
此po已完

我錯了

你啱
最後都係畀皇馬 然 歐聯同聯賽
歐聯仲要係改制後首支球隊蟬聯

我都好想知究竟會唔會